有冇巴打成日幻想拎碌鳩去擦個尿兜

你痴線架

覺得好噁心但係成日屙尿情不自禁會幻想

係咩一回事？

冇幻想過，試過

你唔夠訓就早啲訓拉

想拎其他巴打碌鳩俾我玩